pubg見人就lag

Cpu:i5 4440
Ram 16gb dual channel @799mhz
Mb ASUSTeK b85m-g
顯示卡 gtx770 2bg
裝係ssd

打pubg平常都有55fps
一睇到人同開鏡就得番20fps左右
咩程式都冇開緊 救教

upgrade部電腦

Ram 顯示卡

可以點改？

成部換

較下畫質

全部最低了 除左反鋸齒（高）同材質（低）

細佬我孤陋寡聞 真係未聽過有人4系用799mhz ram

我2個月前部機i5 4460 , 2x8gb 1600mhz , 1060 6gb, pubg都係裝落ssd 就已經ok順
所以睇落 你粒u問題不大 係要換下ram同upgrade張display

而家出面display賣斷市 唔單賣又貴成咁
你上肥花 粗粗地二手收張960或者970 同埋執返2條8gb ddr3 1333mhz或者1600mhz就應該夠玩住先

顯卡2gb內存一定lah

sorry 柒左 770好似仲勁過960 唔好意思 自吞

ddr
800x2=1600

全部Very low加720p試下先

炒價1060 6g $3000

樓主list正常夠玩,cpu/卡溫度幾多

其實係1600mhz嚟 不過寫出嚟係咁寫 乘二就啱

玩緊時
Cpu 六十上下
Gpu 七十五以上

你張770已經好強
你換1060 3GB或6GB最好不過好貴

xbox one配keyboard mouse

負皮咪出黎駁囉
我就實測2gb打親城戰同開tab都lag
一轉同款4gb即刻搞掂
自己諗喇傻鳩

我i5 970 16g ram 1600mhz 加隻ssd 開中效 都50-60fps

970 3.5gb?

換下gpu散熱膏會唔會好d?

唔好見人

屌

埋伏到完場

去網吧打